魚缸條琵琶魚就快死 應該點安葬好?

感覺到條魚就死,佢死左應該點處理佢既身後事??

沖佢落廁所

刺身

拎去喂貓

有冇d好好安葬既方法..

有無圖

成為植物嘅養份

留係你個肚到令佢一直係你心入邊